正式宣布以後11/11為港殤紀念日

今晚11:11 為所有為港捐軀嘅人包括今場革命嘅義士默哀1分鐘

邊個再提乜鳩嘢支那節即刻獅鳥

如果方便今晚去各區公園戴上poppy默哀